canon 朋友入一入嚟

我回上個post佢話太舊唔回得所以開多個 唔好介意

其實你有機有鏡可以到時試下先丫, 顧得掂又想影好啲先升,
顧唔掂先換細機